想問問有冇皮膚專科醫生推介脫面/頸上既疣?

想問問有冇皮膚專科醫生推介脫面/頸上既疣?
面同頸都有幾多粒下，保險有幾千可以claim，想揾一個細心D既醫生脫清佢

謝謝幫忙，感激不盡

市面上有家用VUV 儀器或許幫倒你

thanks but 想揾專業人士幫手多D

Push push